特朗普Waterford Township,MI密歇根 (Michigan) Live 氣溫得0-1度 場面冷清!

民調：拜登在全國支持率持續領先特朗普

多人到聽唔你講咩呀

屌多人到

China Joe係中國搞有14億人睇

侵侵又輸比China Joe,
China Joe 有全國3分2人支持

牙侵輸了

老人痴呆叛國既人都都贏侵

癡撚線
trump叫未投票既舉手

好撚多人舉手

who is going to vote on tuesday

冷清既意思係唔係氣溫

而家投票率已經好撚高
咁玩法Trump有機會反超前

登仔要贏

咁凍

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]